今日已經贏晒，仲留黎做乜？

我真心想請教，金鐘班人其實點解要留？
有咩目的？